[召喚發明家]岀屎淋狗 有冇得諗

之前有巴打話用屎沐狗
香港幾百間動物醫院一日咁多有機材料
啲狗屁又整喊貓貓 係時候全港動物界大行動
喂狗狗食啲健康有機產品

至於點樣發射狗糧
有冇IT巴打諗下點樣善用無人機 高空放糧
優先喂比最癲嘅唐狗食 一日服用兩次 都夠晒數
班狗肯定食到hi晒
貓貓食到有機產品有得換衫 但聽講狗狗3好難換

但要諗下承重量
防tracker
點樣command放軍糧
最好就機身防埋彈

你玩屎時 新屋嶺果班只會食得更多

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告